
il metodo dei siblings viene chiamato? prende bene? 

	-> come testarlo?
		* get link
		* cut-off di una percentuale dei link provenienti da uno stesso host
		* salvare in binario su un database l'html per evitare problemi di encoding
		* fare partire le tre versioni dell'estrattore
			-> uno schema
			-> uno dei siblings
			-> uno standard 
				* e a seconda di 1 o 2, creare il diff corrispondente
					* col sig.Jaccard ordinato bene pero'
						* cuttato a <0.9 e con un counter degli 1


############
		poi
############


* devo implementare la cascata
	* schema
	-> if not
		* heuristic
			-> if not
				* estrattore